不如趁中共病，攞佢命⋯⋯

香港獨立

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰

睇咗

早幾日已經有人講
香港或成全中國反共者集中基地

反正都無封關
一早滲透全港社區

不如一鋪過反佢老母!

唔好話上帝唔俾機會港獨派，呢個係萬年一遇嘅最好時間！

推

唯一出路

簽名啦